[集思廣益] 有無人覺得罷買罷食既商舖list有啲亂？

出街真係想抵制返啲深藍商舖 唔想比錢佢地賺！
幾日前有張藍vs黃既商舖list
但中間有唔少都比人話係錯
其實比行家抹黑，打幾句屈係藍絲真係好易
所以想整返張有可信性，
簡單易睇既list 比大家參考
有咩方法可以factcheck到間舖頭係咪真藍？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

香港一芳
台/中一芳

提防不知名籌錢黨！追查812．813機場集會嘅捐款去向